#402幾時ban?

重複post

狂推post洗版

大量無意義推post

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

屌你老母收嗲啦仲掛住d小學雞野

重覆post

屌你老母收嗲啦仲掛住d小學雞野 ⁠

條5毛為左十月搶新番又屈我

班野單方面貼就得

仲有10日就10月啦 大家都明既

比我係娛樂台講中左佢轉貼百度ddos連登
即刻想滅我口

不推文

不嬲都講證據
佢轉大量百度為乜本身都唔知

Admin出完post就有合理懷疑了

咁大反應好明顯講中左

你條仆街唔貼果段屈我都仲可以忍你

佢好耐之前已經係紅登講緊LIHKG=賊登啦
冇咁既能力咪post百度借D意撚下個國家機器囉

你又得罰人地啲咩呀

睇一睇#4
就係因為我開過機侍8丸侍囉

怕左佢唔再開都要搵admin bam我

又屈人反69，又ddos連登，
唔怪得趕極都唔走，原來有國家任務

btw, 留意下佢會派佢d狗開post, 扮有巴打自己開

好心幫推

照開啦，驚乜野